android app食post

食左好多次
個post/comment唔係無左 係隔好耐先睇到
通常出現係開新一頁果陣(觀察返黎，唔肯定係咪依個原因)
我唔知其他app/web有無食